二手switch

香港行貨 有單 95% 新
連3隻碟 mariokart pokemon bayonetta2
有mon貼有機袋
開2700
地鐵站面交 價錢可議
telegram id: jm9jm9

pushpushpush

有無人要

$2000都應該仲有

mario+pokemon都一千啦。。。

二手Game計全新價？

排1500

唔要game收你千七

究竟d%係點計？